陶傑：曾爵士應該以民事方式，向管治香港無方、濫用權力洩私憤而蓄意陷其寃惡的那兩三個人，提出誹謗和誣陷的控告

香港前特首曾蔭權爵士上訴終審庭，終獲判得直脫罪。

曾蔭權不是一個聖人，但在他任內，他沒有出賣香港，沒有以香港人為敵，盡最大的努力，捍衛「一國兩制」，他是真正的天主教徒；比起另外三個所謂特首，曾蔭權或許很平凡，明顯遠遠不是一個邪惡的人。

偏偏這一個，本來以本地的法律專業標準，不足以指控，律政司司長袁國強卻用納稅人的金錢越洋去找外國勢力，尋覓更高的法律意見（ second opinion ) ，非要趕絕釘死不罷休。

但他的下一任，干犯更明顯的利益衝突，林鄭月娥的律政司司長鄭若驊，卻堅持不找境外法律意見。

明顯是一場政治迫害，蓄意對一個中方看不慣的特首，施加巨大的折磨和羞辱。全香港人看到這一點，終審庭的大法官，當然也知道。

在黑暗暗的中國式所謂政治「文化」裏，壞人時時發出勝利的笑聲，好人受到迫害。這種「文化」，魯迅和柏楊先後指出，一旦沾上，即身中劇毒，曾蔭權只是無數犧牲品之一。

終審庭此判，令全世界明白，為何香港有二百萬人走上街頭，表達對這樣一個「特區政府」的深刻鄙視。

曾爵士應該以民事方式，向管治香港無方、濫用權力洩私憤而蓄意陷其寃惡的那兩三個人，提出誹謗和誣陷的控告，否則政治冤獄，永無寧日，若他已經窮困，相信香港已經覺醒的萬千網民，會又一次發動籌款幫助他。

終審庭法官撤銷了對曾蔭權的污水，林鄭月娥卻堅決不撤回陷逃犯修訂方案。

歡迎曾蔭權回歸香港市民的行列。你得回公義，七百萬香港人被欠下的，要追還得直，相信不會太遠。

source 陶傑Facebook

利用敵人既敵人

曾爵士應該以民事方式，向管治香港無方、濫用權力洩私憤而蓄意陷其寃惡的那兩三個人，提出誹謗和誣陷的控告，否則政治冤獄，永無寧日，若他已經窮困，相信香港已經覺醒的萬千網民，會又一次發動籌款幫助他。

收皮啦，邊撚個斷咗居屋供應

光明頂搵曾爵士上去

同意,

但兩害取其輕, 如果曾生肯出聲, 都算係幾大嘅助力

董建華

19呢排直到直不甩

貪曾咪又係一條舔共奴才, 基本上同林鄭全無分別, 當年與民為敵o既西樣我仲記得非常清楚

條友唔做唔錯心態毫無建樹

佢不求有功只求無過....佢係一個普通料官員....而唔係一個出色領導。
佢當時上任要應付經濟唔好但視野真係好短...只求自己任期搞店...留低一堆屎比下一任....

當年班港豬咪為咗自保係咁屌鳩八萬五

有冇諗過點解佢少做少錯都要俾人搞到坐監?
689搞咁多野出黎就升官發財?

你好似唔記得左大白象高鐵, 2012政改.....

你唔撚好傻啦... 689 重推居屋D地係邊撚到黎呀, 佢賴屎賴出黎?
一塊地要幾耐先可以起屋你知唔知呀.. 咁冇地既話689 又起乜撚野居屋呀... 明冇?

佢幫香港頂左好多中央指令

都係衰架啦 好過另外3件咁解
同埋菲律賓單野睇得出佢真係想香港好

佢地有計傾下

佢幫香港人耍走幾多古靈精怪既單你又知唔知, 特首只係中共同香港之間既 agent, 有D野佢可以耍得走, 有D佢耍唔走

邊個唔去阻止雙非

貪曾呢個名係東方改，幫689煮死曾蔭權。家陣都推翻，好心唔好講

都唔明點解要吹奏依條友,做得特首冇一個係無辜

又黎見有隻LesserEvil就搶住黎雪雪雪？？？

一句到尾啦，柒西係邊另一隻天主撚戲子教出黎架？？？響朵"好打得"又係邊隻帶頭捧出黎架？？？

唔該, 唔係話依家個淋病衰,
就可以幫貪曾平反, 佢都係1個大仆街來.
1個貪曾
1個許仕仁

哩2個沙煲兄弟,
堅持唔復建居屋, 搞強姦金, 十大基建...
可以話係斷送香港80 , 90 後一世既大罪人.

建議大家憎還憎淋病,
但係都返轉頭GOOGLE下哩兩條友當年D陰質事.
絕對唔值得為佢發聲.

利申: 80後

港獨之父遲早有人搵佢算帳

雖則佢唔係好人 但法律還佢公義 無啦啦坐左咁耐監係幾慘

又connect

唔好又玩世代標籤啦
講就講，邊個care你幾多歲啫

起錨！

ok, 我都認同可以唔做咩利申.
但係我講既野有錯咩?
唔係依家哩個PK, 就可以吹奏到佢成個抗共英雄吧,
唔作為都可以吹成特登唔做野去抵抗中共,
無能野呀?

借力打力

只要佢有利用價值 就應該不計前嫌

董建華任內 2002年停嘅

你老細叫你做野你有得唔做咩？
你明知個樣野係錯嘅，最多只係可以做少啲仆街野，正如佢選個時都係講明當依個CE位係份工

想唔做仆街野嘅話，得嘅，一係你唔撈
但唔撈都唔係你話事，你老細受唔受你辭職
仲有就係你玩野嘅你老細仲可以更玩野，佢個結局入去坐都講明左老共係唔可信

唔阻止雙非同自由行嘅巨大破壞，點都洗唔倒底

佢確實做得唔差，有咩問題

政策無話永遠對或錯，你而家無屋住梗係馬後炮式鬧架，但當時既形勢係無辦法，同埋，好似唔係佢停，只係佢個期無復建

願聞高見.
想聽下師兄講下佢有咩做得係好.
唔好一句佢做得唔差就完.

你講嘅嘢其實本身冇問題
問題只係咁多年都冇去改變，市民冇bargaining power畀商家坐大，市民冇力做乜都冇用，嗰陣香港人仲做緊港豬愛緊中國等緊奧運呀
冇政治上壓逼已經仁至義盡啦
依家講公義問題，唔係講佢係咪好人，就算強姦犯俾人屈殺人，都應該為佢伸冤，何況佢根本冇做過咩真係好過份嘅嘢
你講抗共英雄，我都覺得佢應該就唔係，嗰陣支那都係玩緊呃呃氹氹，我覺得根本只係冇畀指示佢做啲咩，而唔係佢頂，但一樣唔代表我地唔應該幫

好似都關林鄭事，當年林鄭係發展局局長

聯合次要敵人打擊主要敵人既話
Ok既
不過佢要聲援左香港人先

最仆街係林鄭
諗下點解貪曾後期無哂供應
689一上台就有
根本係條仆街扣住啲地
林鄭仲話咩清拆村屋違規建築
睇下佢上左台做過啲乜

仲要收受5千萬冇事

所以10大基建.
雙非.
奶粉.
唔覆建居屋.
推出政改方案.
慳電膽現金券.

哩D都係中共叫佢做?

因為佢係交流團團長

比你做你又可以點

好明顯唔關佢地政績事, 係企錯派系, 政治鬥爭既問題,
不過唔係香港既地區鬥爭, 係國家級層面果隻

認同巴打.
如果係針對佢本身今次入獄.
佢確實係值得同情同抵幫.

不過見到D人吹奏佢功續就真係

佢正仆街, 強積金硬食, D錢養肥D基金經理, D基金又全部包含有中資成份, 變相供養緊中國, DLLM

睇返上面有解釋居屋原因

冇錯

幾多歲同個人嘅知識智慧根本就冇關係
人哋言之有物又講得通就得啦
你理得人地幾大啫

而家推翻左判罪就咪叫人貪曾啦
呢個名當年東方為左幫689砌鳩佢用
佢無能佢短視咪叫佢廢曾乜都好
定係連燈仔對終審判決覺得唔應該上訴得直
支持番已經紅曬既高院判決?

佢係奶共今時今日就唔會咁

作為一個經濟體系官員佢好有料喎

支持曾曾，打倒邪惡賣港高官

好似連登仔最鍾意嘅蜘蛛俠蝙蝠俠同侵侵咁
明明係好人
但被主流媒體洗腦
就話返佢衰

十幾年前有過一集

十大基建 有啲一早已經plan 好
佢係集合十個 命個名啫

重有人哋無貪過 條罪已經打甩咗
嗰啲所謂罪名 同其他三任比 根本小兒科

2012政改其實畀咗機會香港人
舊功能組別唔會再加
只加新嘅超區
可以淡化舊功能組別嘅影響
例如立法會議席加到一百二十席
功能組別入面 超區三十舊功能三十
只係啲人唔識諗

唔好剩係留意抽水傑，劉細良都唔錯

巴打, 唔係想嘈交, 先講明, 廢事又搞單野出黎

10大基建. <---- 依點似係老共要求, 唔係點俾Tender d大陸公司搵水, 到依家問題依然都係繼續架, 當你老細叫你搵方法俾佢抽你水既時候, 事實上都擋唔到幾多, 唯一一樣比較好既係佢都仲用基建養住班三行工人, 不過完哂d基建, 又會引起另一波失業潮, 政府之後都只係可以不斷起所謂有用既建設, 一黎俾老共抽水, 二黎暫時性將失業潮問題拖落去

雙非+奶粉. <---- 依一樣都9成係老共要求啦, 既然你香港人質素高, 又唔鍾意中國既, 搵d大陸人溝淡你d香港人既質素啦. 之前成日講中港融合, 其實咪又係想融左你班香港人.

唔覆建居屋. <---- 有巴打都講左

推出政改方案. <----- 除非你有能力打倒你老細, 唔係既你都要跟住個遊戲規則玩, 一係就乜都冇, 一係就袋住先, all or nothing之間拎個平衡點姐

慳電膽現金券 <---- 依個真係佢on99, 只可以話佢唔識從基層既角度去諗

講到底唔係話佢做得好, 只係諗, 佢對住老共既步步進迫已經算將赤化既程度減到最低. 4個CE都係冇個好既, 其實有得揀邊個唔想揀, 但係依家冇得揀既情況下, 佢已經算係咁. 悲觀D咁諗, 即使有普選, 因為個老細都冇變到, 最終CE既身份問題, 都係將D問題一路拖落去.

依家法庭都推翻左判決判佢無罪，仲叫佢貪曾小心人地告你誹謗

不過我諗曾蔭權應該無689咁小氣既

敵人嘅敵人

望左成個朝早 好多鬧曾蔭權既人

啲Id 都220000 打後

目的係咩 值得商確

曾蔭權年代應該係俾人睇到官商勾結最明顯既一個時期（唔代表其果幾個冇，不過冇佢做到咁明顯）
沙中線都係係佢任內拍板興建，都唔知依家D問題同佢任內批既工程合約有冇關係

香港獨立 起錨

從建制派既角度諗，佢係眾多特首中最成功，得佢一個可以令到白鴿黨係政改中投讚成票（當然果次係白鴿黨班人自己on9)

胡撚塗話科學發展觀
曾蔭權擦鞋，自創進步發展觀。

閱兵，曾蔭權帶埋相機上城樓，成個小朋友，聖誕節拆禮物個一個樣呢？

已經無人記得？

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

要圖。jpg

眾籌佢告689